揸車既巴絲 呠柒啲警車！！！！

每次揸車係馬路見到警車都要呠柒佢地！
係前面又好 係隔離線都好
呠柒佢地！！！！
見到幾耐就呠幾耐！！
香港警察淪落過街老鼠！！！
十點大叫都可以遍地開花
呢樣都可以！

求幫推

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

對面線我直頭舉中指

響號撐佔領 司機被票控 (06:34)
2014/10/19

共3幅 下一頁 上一頁
大批市民仍然在彌敦道北行線近恆生銀行對開聚集，與警方對峙。其間，多次有駛經車輛響號支持，留守者則鼓掌歡呼。

但至凌晨4時許，一輛客貨車經過並響號時，被警員截停並以「無故響號」為由，票控定額罰款。隨後兩輛私家車經過響號，同樣被警員截停，記下車主及車牌號碼，並作口頭警告。

其間，有在場佔領人士不滿，大聲批評警方選擇性執法，警員遂作出口頭警告，要求有關人士不要再煽動別人。但半分鐘後，有一名灰衣男子高呼「走啦，呢度唔歡迎啲差人」，隨即有警員上前把灰衣男鎖上手扣，帶上警車。

痴鳩線

過街老鼠！！！

亂響安 落車就拉你啦
無車牌叫人去死

每次都想屌9佢地
但好怕佢地會放狗咬人

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮